其實連登多唔多廢人做緊非專業行業?

我見個個連登人都做緊專業工種咁濟

Ibanker
Big4 Audit
工程
Civil
醫生護士....

等等, 全部都係成功+專業人仕

到底仲有無D好似我咁既廢人返緊非專業工種?

利申: 物流撚

推

冇 連登仔個個月入十萬

物流廢人

做緊Lab文職 12k

有少少後悔當初jupas無揀專科

做過物流

最後轉左乜?

Airlines

最鍾意入人工post笑下

利申：以上工種

civil = 成功+專業人仕 ?
笑大人個口

無做野四年，算唔算廢人？

一星期返幾日?
我做開shipping line好想轉air line
OT多唔多?

小學學生

專業掃地

圍爐

所以咪睇下仲有無剩下少數既非專業人士圍爐

19sell 屎
Btw 而家連登吹水大會最低幾錢一個月？

平均都30-50左右
我未見過人搵1xk

連登最廢嘅看更都50K起薪，30歲前100K

有無20K?